支共家下最大鑊既你估係驚你贏區選咩

區選贏左後家下最撚驚係基本特首係邊撚個都可以香港人揀
1200個選委淋奠777票，1200-777=423票
當日選特首423飛佢係控制唔撚倒，加埋今次區選贏左有117張區選特首飛
423+117 香港人家下已經有540張飛選下屆特首，只要來緊香港人家下積極玩下次特首選委，攻下Ｄ咩叉功能界別選委票，或同本土香港商界合流，分分鐘有600張飛以上做個香港特首出來都得。

唔撚稀罕呀
普選呀屌你老母

唔好傻豬 侯選人係佢地把關

佢地釋法 鐘意點玩就點玩
驚你有牙

無人話唔要普選，依家係用聰明啲嘅方法爭取
喺制度入面玩，贏到你就得
今次區選就係成功例子

侯選人係林鄭A同林鄭B
你有幾多票都無用嫁喎

家下制度你拎夠一百個選委提名就入倒閂
所以上次泛民提名倒胡官＆薯片入閂

你點知果117票唔係喺423票入面呀天才

5大訴求

咪係
到時兩三個都係親中派 唔通唔投咩
依家肯定唸緊點搞立法會同選特首

缺一不可

上次區選係建制派控制全票投左淋奠

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

中央玩晒。

入閘前要中央批准，入閘都過唔到，邊有得你選？
就算入到閘中央唔肯任命，同出唔到閘有乜分別？

你想太多了，最多係做到無正選特首，831呢個選舉方式，中央無得輸

依家特首侯選人既入閘門檻唔難, 百幾個選委提名就入到閘

你真係當候選人可以任入咩
天才

現時制度無中央批准入閘規定
長毛有100選委飛都可以選
支共只可以你選倒唔任命你權
當年雨傘運動政改支共就係要加入閘篩選權
香港人唔接受所以政改被否決

真係天真過天真嬌

冇衝突
呢啲玩膠野比飯民慢慢玩
和勇不分，各有各做
體制內外一齊合作

制度內都要泛民贏盡資源 唔係一句不公就唔玩 各有各做無沖突

依個唔關咩天真嬌問題
係事實數據
已經講左支共出cheat 選倒佢可以唔任命
一國兩制都可以取消
事實上現時基本法個選特首制度
就係你有100選委提名入閘過600票就贏倒
選倒個支共唔認可特首佢只可以選倒唔任命要求重選
咁攪佢成個制度崩潰

點對都壓力你乜都釋法唔係冇後果架，制裁冇0關稅禁高科技入港！

老共係唔係要咁樣攬炒？

家下個個都話只要今次特首選委攪掂選委4百＋(上屆已贏300+)
再同誠哥傾數商界果約100張飛
再加埋區選果117張特首選舉人票
根本已到601
基本特首就係變左香港人話事
北京支共已食得屎，
原區議會果117張選舉人票就係比支共做控制特首選舉防火牆
家下係民主派手依個先係真春袋